一人一計救杜汶澤

呢件事就擺明杜汶澤又柒又小氣
條女應得嘅人工俾人拖左幾個月
已經好聲好氣問個豪仔，條友做嘢又冇交帶
又俾杜生不明不白咁開全名黎屌，真係好撚慘
都幾慶幸兒登仔係大是大非面前唔會盲目反雞撐杜
一人一計幫兒登契爺杜汶澤走出困局

拋磚引玉：
炒撚左豪仔，請條女頂豪仔個位
條女反擊列點point point 有力，態度不亢不卑，做野幾有交帶，反擊前仲會通知聲豪仔，做幕後好過賣肉啦

唔理佢就得，過幾日邊個理

佢最叻柒咗就玩失蹤
到件事淡咗又出返黎講幾句粗口扮型

真
次次都一樣嘻嘻哈哈扮冇事

唔緊要啦 反正臉皮厚就可以當冇事發生

賴撚哂落豪仔度咪得囉

不過學番你自己話齋
邊個仲敢打你工

如果真係咁，咁呢件事真係完美演繹左誰大誰惡誰正確
對杜汶澤好失望，一個大男人未搞清楚件事去開晒名咁鬧一個賣肉嘅暗星，食屎啦

賴落田蕊妮度，老婆見個整容雞姣鳩杜生因愛成恨，然後慫恿豪仔米撚出糧比佢，搞場大龍鳳出黎，臭雞收皮，杜生收山靠佢養唔會搞搞震，一本萬利

個2字好心佢整得好啲啦，呃人都用下個死人腦啦

佢block q咗comment啦
入面無剷果幾個留言都整到件事好似唔關佢事咁

杜生出黎開記招 流下眼淚鼻涕
話自己壞左 對唔住大家
之後當冇事

屌
平時聲大夾惡
自己柒冤枉咗一個暗星
間接謀殺左佢嘅事業
So99y都唔講一句
正垃圾

經撚典，自己用PS都唔用好D，粒格仔咁明顯
而且邏輯都唔撚通，有10/4問拎銀行資料，但可以4號就入左數

如果當時入左數，咁問洗托柒？？
10/4先俾銀行資料佢，但4/4就入左數，即係一拎完資料，就坐時光機返去入數？

一齊拍個轉數快廣告 嘻嘻哈哈咪冇事囉

杜生止蝕喇，今鋪你柒出宇宙

阿澤：我係娛樂圈二十年 我會輸比條靚妹？

Fb block 撚左留言咪得囉
都踩唔到上去架啦